法羅群島獨立運動 人口是澳門十分一（5萬人） 獨立大熱

[image]

位於距離丹麥本土900公里的北邊島嶼，屬於該國的海外自治領地，因地處偏僻形成了自有的文化及傳統，島上居民僅5萬多人，儘管該島曾在1946年發起獨立公投，最後卻無疾而終仍隸屬於丹麥管轄，但法羅群島獨立運動一直都是島上的熱門話題，目前該島分成勢均力敵的獨立派及統一派。

位於距離丹麥本土900公里的北邊島嶼，屬於該國的海外自治領地，因地處偏僻形成了自有的文化及傳統，島上居民僅5萬多人，儘管該島曾在1946年發起獨立公投，最後卻無疾而終仍隸屬於丹麥管轄，但法羅群島獨立運動一直都是島上的熱門話題，目前該島分成勢均力敵的獨立派及統一派。

命運自主係好事

不過呢啲小國好容易為經濟利益被其他國家收買

咪又係中國一部分

中國又贏， 用財技買起個島